有冇弟兄食過雙飛人

效果點

當薄荷水咁飲，加少少入清水/ 冰水，夏天飲好正

東莞執晒冇得玩雙飛

咩當薄荷水咁飲

雙飛人本身就係薄荷水

其實只不過係酒精 當酒飲就得

射完精滴兩滴落龜頭好撚正

唔係藥嚟咩

好多次肚痛兩三滴就冇事
快過中成藥好多

可樂 都係藥

成份70%酒精

屌你，要開稀佢，你成支拍啊？

試過龜頭畀蚊咬咗一啖
滴咗兩滴雙飛人喺龜頭....
嗰種感覺唔識形容

我平時真係成枝啪… 喉嚨痛果陣幾有用
不過最慘一次係啪左入眼，畢生難忘

佩服Ching ，受小弟一拜 \|/